區域法院廿四庭要人！！！

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👤梁(37)🛑已還押近12個月 🔥#判刑 (#0904北角 管有仿製火器 管有攻擊性武器 危險駕駛)

#區域法院第廿四庭

1353 公眾已進入庭內 庭內暫時只有大約十人

保安都笑我地「判刑都係得十幾個人」☺️

from 法庭文字直播台tg

推

1430開始啦，係附近仲趕得切

push

push
btw保安洗唔洗咁口臭

Push

係咪唔可以遲入去